毅進仔示範如何設置封鎖線

攞膠水痴住佢

你話佢打篤精出嚟吹乾抆實佢都無咁嬲

可能牆後面有人接住

好似d猩猩學人咁

智力65

救撚命

無咁多

弱智仔

佢對上職級隻狗叫佢去拉封鎖線，唔記得教佢點拉。
呢隻狗正係識yes sir thank you sir!

曱甴IQ 50

做咩叫我

香港差佬呢，真係好撚蠢架

水警之後又一傑作

屌 笑到我...

匠人精神

即刻諗起極醜惡...有聲...

黨鐵塊焗漆板阻差扮工呀

求gif